無源頭個案即嫖妓群組？

疫情開始咁耐，一樓一既燈管就未熄過？

有咩理由一直都冇性工作者中招。

之前有個個案既案主報稱女文員，一日去卻兩次酒店，真係惹人懷疑。

其實無源頭個案，係唔係嫖技群組，中招事少，行蹤暴露家散人亡事大。所以報衛生署時自動省略行蹤？

好勁咁都比你知道

真係確疹
點敢講自己叫過鷄
想家破人亡

做雞叫雞點會想俾人知

所以先有無源頭群組？